# Personal Portfolio [:construction:]

## Descripción

Este repositorio muestra las pruebas tecnicas que con el pasar de los años me han solicitado, a continuacion muestro un poco de lo que se y de lo que poco a poco he ido agregando.
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;De igual manera, tengo ejemplos de lo que poco a poco he realizado, y como es el avance de cada lengaje que aprendo, esto lo realice por que es ams sencillo que tomen una prueba y la verifiquen, o en dado caso vean todo el trabajo, o todos lso distintos challenges, o ejemplos que he desarrollado.
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; De igual manera, estos pequeños ejemplos espero sirvan a alguien para poder ser ocupados cuando lo necesiten.
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Sin mas por el momento, quiero agregar que esto es algo nuevo para mi, pero espero a alguien en algun momento le sirva. En esta sección colcare las pruebas técnicas de algunos challenge que he tenido, esto es para que se puedan guiar, y como lo comente: de igual manera colocare ejemplos utiles, que al menos a mi me hubiera gustado tener para absarme en ellos apra seguir aprendiendo y para poder seguir desarrollando de la mejor manera.

## Android[:construction:]

-----------

Ejemplos:
Pruebas Técnicas:

### Flutter[:construction:]

-----------

Ejemplos:
Pruebas Técnicas:

### iOS[:construction:]

-----------

Ejemplos:
Pruebas Técnicas:

### Python[:construction:]

-----------

Ejemplos:
Pruebas Técnicas:

### Astro[:construction:]

-----------

Ejemplos:
Pruebas Técnicas:
